[小朋友要人!!] HKU 免費自閉症譜系障礙學童和正常發展學童測試

立即報名參加「童心童讀：認知及語文能力與閱讀理解的關係」免費測試！

我們誠意邀請小三和小四自閉症譜系障礙學童和正常發展學童參加是次有關語文能力與閱讀理解的研究。如有興趣參加，請到以下網址登記:

為確保 貴子女能在清潔和安全的環境下進行測試，我們將嚴格落實下列措施：
1. 所有測試會變為單獨測試 （即只有 貴子女及一位測試員）
2. 每次測試前為 貴子女量度體溫，並提供消毒洗手液
3. 在測試前後為測試房間進行全面清潔及消毒
4. 在測試期間，測試員及 貴子女均會戴上口罩

所有測試員在過往一個月內均沒有外遊記錄，並於每天早上量度體溫，確保身體無恙

如你對於本研究有任何查詢，歡迎聯絡本實驗室研究助理羅小姐(2241-5984/slrlab.infant@gmail.com)

可以睇下我地Facebook了解更多 :

push

有二百蚊書卷

正

推

Push